# `Améliorations`

-   Gérer l'égalité

-   Améliorer l'affichage de fin de partie

-   IA :

    -   Faire/empecher les fourchettes en diagonales

    -   Faire/empecher des alignement de trois

    -   Faire/empecher des alignement de trois avec un trou au milieu (non directement bouchable)
